本月中短線必升股:1093石藥集團,6060眾安在綫,941中國移動,預升20%-30% 1-3個月

本月中短線必升股:1093石藥集團,6060眾安在綫,941中國移動,預升20%-30% 1-3個月

1093=垃圾

6060=垃圾

941=垃圾

收到風788都係

唔好害人啦

現在三隻都升左1%以上

1-3個月

支那微信女揾食揾到上黎？要唔要cap圖話入左幾多？

我都睇好呢隻 預左佢炒返50

個topic咁撚熟一起底先發現樓豬之前推介害人隻鐵塔

一堆垃圾股
941係52週低位，仲買乜鳩

偶然失手,我以前推介十隻九隻都升

又害人

要升20%-30%當然要1-3個月,每日升1%都要20-30日啦

我係垃圾仔專撈底

貼倉先啦唔係實倉鬼有人信你

保證推介得實有買,否則我咁辛苦調研出黎都冇意思

屌你失手一次就話害人,其它九成賺果D又唔見有人提!
隻788基本面係冇問題的,係個大莊家玩野才跌小小.

又唔係得我一個奶野,連登都大把人俾呢隻股玩死.

微信女變連登仔

我係whatsapp仔,唔係微信女

垃圾都升近3%

1093石藥集團,6060眾安在綫都升了約2%
941中國移動因制裁沽壓仍有小許,但比上星期已小很多,再過幾天必定V型反彈.

屌，你俾返941 d錢我

你仲唔all in 發達啦你

只係跌左0.23%,呢幾日內必定回升

佢貼過倉 入左一手
蟹緊

已借盡孖展All in

買左1093同6060 call,發發了

已入多左一手中移動溝貨

跌左成個星期先升少少..

岩岩好撈底位

廢股

有排你溝
45穿都彈唔返
有排sir滑梯

同你賭一千元本週內必回升如何?

微信女 put list

你payme個一千元俾我

你留返黎溝貨啦

入埋9923 跟909咁爆法 睇60基本

941嚴重超賣啦喎.....

上午本來升2%但下午就被沽瀑左!

1093石藥集團現在升了4%

樓主=垃圾

樓主隻鐵塔而家升緊幾多%

點解之前1093會跌咁多

支移愈跌愈有

941成街牛證
會唔會劏埋先

會 40蚊買

想買熊証
幾多號？

現在
1093石藥集團升左1.18%
6060眾安在綫升左4.56%
941中國移動升左1.13%

求神唔好又高開低走

good news thx

幾耐呀屌你6060擺明係莊壓低價宜家收貨

巴打竟然睇商報？

講起6060真係屌佢老母,
$4X入, 一路跌到依家, 期間一直有好消息出
痴撚線支那妖股, 你玩埋0個份

新聞，一搵就有

今日收市
1093石藥集團升左2.10% $7.77
6060眾安在綫升左4.01% $37.65
941 中國移動升左0.57% $44.40

有冇搞錯
941同883日日高開低走

今日應該係941中國移動30%升浪既開始

希望啦
入左LC
但883咁樣我冇乜信心

石油係致癌物而且有電動車取代,建議你放左佢

大陸用油量年年新高萵

入左6060 樓主目標價睇幾多

樓主仲有推過邊隻

短線爆升股推介:1415 高偉電子,預升10-20%

超值潛力股01478丘鈦科技
現價$8.320 目標價$13

國藥控股 1099
同仁堂國藥 3613

45左右

1093 依家入得唔得

入得,仲有排升

今日收市
1093石藥集團升左4.12% $8.09
6060眾安在綫升左1.73% $38.30
941 中國移動跌左0.56% $44.15(撈底好時機)

941中國移動今日終於V彈了最高升左4.5%

又回番晒

肯跟大市走就冇問題,好快會升翻